8月2號！星爆氣流斬！

上呀！

本人在夢中提倡組織十八社區遊擊隊

記錯，係8月3號